求救！邊到有賣底板螺絲

宜家得一粒係啱size，裝完底板會搖